\beginsong{Santo eres Señor Dios nuestro}
% Esto muestra el acorde viejo y el transpuesto a la vez
\renewcommand{\trchordformat}[2]{\vbox{\hbox{#1}\hbox{#2}}}
\transpose{2}
\beginverse
\[D] Santo eres, Se\[A7]ñor, Dios nuestro,
\[Bm] rey del cielo y \[F#m]de la tierra,
\[G] luz de vida e\[D]terna, pan de \[Em]salvación. \[A7]
\endverse
\beginverse
^ Bendito el que a ^Ti te busca, 
^ el que tu Pa^labra escucha
^ llevando tu ^Nombre, va sem\[A7]brando a\[D]mor. \renewcommand{\trchordformat}[2]{\vbox{\hbox{#1}\hbox{}}}\[B7]
\endverse
\renewcommand{\trchordformat}[2]{\hbox{#2}}
\endsong